邊個國家最吸引MK仔MK妹？

我先
台灣
選唔到書又去台灣 扑野又去台灣 無錢又旅行又去台灣

你選多啲書先啦

諗起陳同佳

中華人民共和國
好多mk好鍾意上去食袋底撈同埋飲元素週期表